第二批湖北回港包機 乘客不獲發保護衣 回港後可自行解散

第二批湖北回港包機 乘客不獲發保護衣 回港後可自行解散

政府今日（25日）派出第二批包機接滯留湖北的港人回港。曾先生一家三口今早11時由天門市出發，乘坐政府安排的私家車，最終花近3小時，於下午2時才抵達武漢機場。

他表示，由高速公路進入武漢市時要出示通行證件，但不用量體溫，他們到達機場才有港府人員為他們量體溫，一家三人體溫正常。另外，曾先生說，包機乘客每人獲贈一個「福袋」，內有消毒紙巾及口罩，但未有獲發保護衣。包機上不能飲食，有別於上次包機乘客獲發杯麵、水果等小食，曾先生稱僅獲發一條能量條。

曾先生一家將會乘搭晚上7時的包機回港；抵港後將自行解散，回家接受14日家居檢疫。

相信黨

。。。。

14日無限loop

保護衣 咁睇得起你自己？

個政府咁廢，死撚咗佢啦屌

on99

黨話0確診呀
一陣驗到有確診點同黨交待